新手去英國睇波問題

計劃出年五月同老婆過倫敦睇車仔對利記場英超，之前從未去過，應該透過咩網站買飛會好D, 同埋個流程係買左波飛先，我見旅遊社d睇波團座d位好閪 有冇意思提供，thx

你想坐邊隊球迷區先，好似有分別

車仔粉絲，其實座龍門後面都冇問題既，唔想座高層

入membership 再買飛應該最正路比較上平

龍門後面好似係啲死忠球迷區

用呢個網買飛有冇伏？

張飛寄唔寄香港架？

Stubhub 黃牛

低層龍門後面係乜都睇唔到
一定寧願中間高層

坐高層先好 可以睇哂全場 尤其是車仔主場好細 就更加清楚 除非你唔係去睇波 係去睇球星 咁前面都無所謂

貴好多wo,我見對利記龍門後面一張都成四千幾港紙

我本身鐘意睇龍門熱身，但你咁講係咪座高d比較好？

正價無咩可能買到

英超睇波全冇方向係邊度買飛價先合理

有間專做英超飛既
fb英超足球xxxxx
都係買人地張membership咭睇一場

我個人覺得最好都係由球迷會果邊入手

飛機哥

中過伏

大賽事好難球迷會買飛

波飛係以過往入場紀錄，排隊買飛， 你買左年票，又入場超過十次優先買飛 ， 之後入場9次，如此類推 ， 去到公開發售都冇曬飛了

咁點算好 唔通真係要join fb見到個d球迷客機搞既睇波套票

官網有套票 酒店+波飛 ， 你可以睇下買唔買到 ， 果d專for 海外球迷 ， 不過較貴

我自己買左黃牛

Matchday vip算啦

49000 好撚貴 位又閪
未來熱抵睇
Join membership 有機會冇飛
因為排隊買飛好似跟年資 你新入會

系 ， 未來熱 坐唔爆的 ， 有機會買到 ， 曼聯阿記 果埋要睇打咩 ， 因為位比較多 比較易有飛

死利狗 場細 場場近爆

正常入球迷會都買唔到...焦點賽事神早sold out..再加上年資越耐嘅會員，會優先買到正價飛，通常去到新會員已經得番好少位可以揀，同埋多數唔靚位..

或者可以考慮官方出嘅Hospitality package..不過收費可能至少都4XXX港紙

係 ， 我牛黃 + 自己book酒店 平過佢

咁邊度有黃牛買？ 其實我依家想綜合各位意見黎決定點樣搵飛， 因為都11月，得番半年都唔夠

上google 得兩間 ， 一間就好難問佢詳情 ， 一間有得inbox , 你自己睇購

我揀左易聯絡果間

唔知Viago 英超得唔得
有朋友睇其他歐洲聯賽就用呢間

呢間有冇人用過
利申 諗住下半年去睇搭單問

打咩關鍵字搵？

Vxxgogo

請問經viagogo果d買，點樣拎飛
比賽去幾日佢寄比你

其實viagogo 同starhub都係差唔多價錢

代售個啲fb page/ 旅行社可能仲貴
無錯，最平係透過官方membership買
但係好多時啲球會都係用loyalty score去決定會員買飛既先後次序（見樓主似乎想睇大戰 咁就更加難經官方渠道買）
一陣你比左錢做member，但係又買唔到飛既話 反而蝕埋membership fee比佢

買飛要join membership+抽

龍門後面先係靚位
得果度可以企
D鬼佬會企哂係到唱歌
要感受氣氛一定係果到

買黃牛就viagogo/ticketbis 呢兩個網都ok既
唔知車仔有無啲hospitality ticket 有既話雖然係貴少少 但係就有保證

stubhub中過伏
千奇唔好幫襯
成個trip都比佢攪到唔開心

喧大獲？有冇經歷分享

我都驚，所以冇諗住做member 住

千祈唔好買 英照足球xx 個Facebook page

今年年頭伏已中

Xxxxxxxx代購?
有冇經歷分享？本新想係個度買

點伏

Facebook page 有間 fxxtstop ，買過無伏
講多幾句會送多張電話卡

大佬呀 大戰又要平又要靚位點幫你
車仔 英國旅行社 有波飛+一晚酒店package
名就唔記得左
買黃牛有個香港人搞既網都有賣
大戰有飛已經好好 唔好咁多要求

帶埋老婆田買套票算啦

識買一定last minute係fb d swap ticket group同d鬼佬買

就係唔識

會唔會賣假飛？

我諗住12月聖誕睇波，到而家都仲未買。想問下上面咁多位，可唔可以講多少少中伏嘅詳情，同埋場外嗰啲黃牛買唔買得過

焦點賽事無論正常買，黃牛都難。同埋樓主要有心理準備人一世物一世，加上fans去得英國睇愛隊唔好慳。滿足感會cover晒買貴野既肉痛💪🏼

利申：4月入場睇過阿狗

Ps.我跟stubhub買既，同埋會員飛如你係初級會員一卡一飛架咋

香港49000可以幫手買
join 曬兩個member就可以

你又唔係無限budget 就咪咁多要求
一係貴一係冇咁靚既位，不過其實你就算入個大球場都知，就層睇波係無問題。

買Hospitality啦, Join會員抽飛好難, 買黃牛Seasonal Card有機會伏

中伏
- 15年 經一間旅行社買Liverpool 明明我已加錢話唔要會員卡，最後俾咗會員卡，位好差 !!

- 16年 自己on9聖誕經同一間旅行社買(Arsenal 同車仔)，聖誕賽程改到我睇唔到，明明又係出發前講我知如果改期睇唔到，可以退返全數 (場波原本係12月30/31踢，我1月1日要走，場波1月2日定3日踢)，之後撻啲Terms and Condition話講明波飛唔可以退，我係佢哋個page 留言，仲block9埋我

- 17年 經Stubhub 買，明明係E-ticket 都唔俾入，話我張波飛已經有人scan 咗!!

黃牛都試過一次中伏睇車仔，去到門口，話50鎊，咁真係有張波飛俾我，仲同我一齊行到去門口，入埋場，坐咗廿分鐘有人叫我出嚟再問我波飛來源，我講咗好撚耐話好鐘意車仔，一落機放行李即過嚟睇，又冇波飛，所以唯有買門口，之後佢哋叫我俾返30鎊當我正價買飛，但唔可以坐低睇

ching 都幾橙

ticketbis買過一次冇事,不過唔係大賽,但係要大賽想要平要靚位就好心收收皮先,人地做會員都要講年資,你新入去做member唔會輪到你買大賽飛,你得返黃牛可以揀

我買左1月 利狗 對鏝 ， 黃牛 $1800

Ticketbis個啲要英國地址要點搞 係咪酒店？

我有次最後係酒店收唔到，之後有人打俾我叫我去 Harrods 門口交收。
有次就係E-Ticket，開波前5日可以download

甘慘

安全d
出發前一早買黃牛寄黎hk
viagogo/ticketbis
有飛係手最穩陣

我四月去 最驚係拎唔到飛 依家諗係邊買好

上車仔個網睇有好多個packages, 邊樣先岩架？

另外係fb inbox條友問佢5/5/2018車對利套票問題，佢覆我係咁： 你好, 俾你睇睇
以下都係套票 (1張波飛+2晚酒店)
05 May 18 / London
Hotel : Ibis Earls Courts London 3* (incl. tax and service charge)

不同的座位收費如下
Cat.B (龍門後) : GBP475.00 each person
Cat. A (兩邊) : GBP500.00 each person
Cat. A Top (兩場 中間 between 2 Penalty Box) : GBP575.00 each person

VIP Special : GBP775.00 each person (有齊以下咁多樣野)
- Executive padded Longside seating (first few rows of west stand upper tier or seats in the middle tier)
- Pre match 3 course food
- Half time variety of cakes and biscuits
- Full time selection of savoury finger foods
- Complimentary bar through until 1 hour post match (house beers, wines, house spirits and minerals)
- Complimentary tea and coffee throughout
- Matchday programme and team sheets
- Betting facilities

咁即係抵唔抵，因為仲未計機票

嘩 ， 咁貴

連野食

好似係

我自己係英國睇左兩年阿

我覺得聖誕節跟旅行社買波飛同酒店係抵既

同埋比較安全

仆街 買左你地口中話伏個間英超足球xxxxxx

唔記得打番，我係問個間fxxtstop

因為5月既飛唔係vip基本上未開賣住

要買依d飛要硬食酒店

我都係買左果個 ， 我貪佢覆得快

我上左英超足球xxxx買

本來佢話 球賽前兩星期會寄飛比我 ， 但因為我已出發 ， 所以要球場面交

希望冇事

25，26號係咪火車，地鐵，巴士都唔開

咁正常等到幾時先開始賣飛架？

你睇下佢點回覆你先，有啲唔識波會迫你快啲買，有啲就會教你點買
呢間嘢係咩背景? 係唔係旅行社? 有無牌?
問多少少先好啲

係fb見到呢間野囉

成日inbox都唔撚覆 要追佢
入唔到場回水事少 去到入唔到場既遺憾大過買完飛唔回水

好似門口 都會有黃牛

係車仔打緊工，到時就到可以帶你入場，但唔可以接觸球員。

， 有冇係利番工

巴打你inbox定whatsapp佢架？

有無人知啲membership是咪只可買單位？
兩個人去分開買又無連位...

Facebook inbox

兩個都要join menmber , 再將兩個id 較做family , 再買飛

好似係

私下傾ok? 有無TG

cat.b , cat.a果d多數二手飛，咁遠飛去唔好搏
vip果d就穩陣，不過可以上網睇多d先，好多都有vip果種賣

哦
好似上年定今年有攪睇波團，仲有啲講波佬一齊去玩
好似仲有林海峰一齊踢波

其實即係點呀?
咩係二手飛? 因為我之前買過一張飛，上面係 $0.00，勁驚，入到場先知個位幾靚，好似話係贊助商個啲位

3年前同老豆睇場利市打比一張波飛連一晚酒店3千幾

如果上stubhhb買個啲點知自己坐左邊面？ 定係高層個啲冇乜點分 如果坐左係對手fans區咪好尷尬 又唔可以出聲

呢個就答到你，如果係對手fan 區，會列明 Away

唔該巴打

最平 套票黎 ，299 英鎊 波飛+酒店

買到味算好囉

但佢有太多個價 ， 又問唔到佢， 所以我冇買佢

其實都幾心急 但成日唔追唔覆咁 點搞呀 搞到有心再去都唔想搵依間 次次都要客人主動問先覆返你一兩句

好耐以前去倫敦，想買英超飛，但車熱奴早一個月網上都無晒飛，得西咸有少量龍門位，太貴無買到。最後退而求其次，買左英冠打比：水晶宮對查爾頓，查爾頓仲有鄭智。以為買左山頂位，去到坐低先知係買左第一行。

佢覆我果陣 好撚快喎 ， 上個月訂

師兄， 可唔可以tg 傾